## Тестовое задание для компании СИМУРГ.

Пройдусь из того что я сделал, начнем с того что проект написан на фреймворке laravel
Использовал Herd, удобен для работы так как все из коробки идет не нужны танцы с бубнами у докера.

1. Создан метод `index()` в контроллере `ProcessController`, который обрабатывает запросы на поиск процессов.
2. Добавлен поисковик процессов, реализован в контроллере `ProcessController`.
3. Реализована форма поиска на странице со списком процессов для ввода поискового запроса.
4. Добавлена логика фильтрации процессов по их названию при наличии поискового запроса.
5. Обновлено представление `index.blade.php` с добавлением формы поиска.

## Модели данных

1. **Модель `Process`**:

   Модель `Process` в базе данных и имеет следующую структуру:

    - `id` (int): уникальный идентификатор процесса.
    - `name` (string): название процесса.

2. **Модель `Field`**:

   Модель `Field` в базе данных и имеет следующую структуру:

    - `id` (int): уникальный идентификатор поля.
    - `process_id` (int): идентификатор процесса, к которому относится поле.
    - `name` (string): название поля.
    - `type` (string): тип поля (NOT NULL).
    - `value` (string): значение поля.
    - `format` (string, nullable): формат поля (для числовых значений).


## Создание тестовых данных

Для тестирования функционала поиска были созданы тестовые данные при помощи фабрик и сидеров:

- Модель `Process` заполнена тестовыми данными при помощи фабрики `ProcessFactory`.
- Модель `Field` заполнена тестовыми данными при помощи фабрики `FieldFactory`.
- Для загрузки данных в базу данных использовался сидер `ProcessSeeder`.

## База данных

- Для БД использовал обычный SQLite